解決暗瘡問題 試下每日訓夠9個鐘

每日急屎要即屙
每晚訓前 飲牛奶，聽朝起身就去屙屎。
食清啲
起身飲一大杯水，其後正常，試左一個禮拜，有好消息通知我。

訓得多訓得足 個面色真係紅潤 精神好多

當你做曬上面所有野但仲係爆瘡
你個人會更加絕望
唔好行咁多冤枉路

姐係係咪都係柯屎要緊

咪撚飲牛奶

飲牛奶就死得

飲牛奶係for你屙到屎

我訓7-8個鐘塊臉會爆 一夠9個鐘會好好多

戒甜野
少油
日日屙屎
經常飲水
狂出汗
勤洗面
每星期都洗床單枕頭袋

認我一飲牛奶就會爆瘡
而加2星期先飲一盒

認真

男人要戒丁

未入都知呢啲post係廢
估唔到仲點人飲牛奶

食多啲水果 菜重好啦on9
牛奶唔係for亞洲人體質

但訓夠9個鐘

第二晚會訓唔著

牛奶MASKS囉

廢你老母

飲牛奶/食甜野=多油 爆得仲多

聽講每三個鐘打一次飛機都會work，你又要唔要試下？有好消息通知我。